前公司有同事玩佛牌養鬼仔...

依家辭左職先敢打出黎
前公司有分sale同文職部，我係做文職，但有個sale同事日日都係到提自己玩佛牌同養鬼仔嘅野
但佢業績的確係top，係公司都叫有啲地位，冇人敢得罪佢，包括上司

佢人其實幾好...但一係公司得閒果陣，就會拎個佛牌出黎又比人睇又點咁..
office 唔大，大家都迫住聽佢講野
佢話過自己屋企會有上香喂飯喂糖同買玩具比個鬼仔玩
以我所知玩佛牌有分正邪，正牌係唔會做依啲野，咁姐係佢養鬼牌啦

跟住佢又有同其他女同事傾下感情野，然後有個女仔A話想溝個男仔，想問依個同事拎法寶
然後個同事比左支油佢，個依支係人緣油，用左就好易溝到手。
然後又有另1個女仔B話同男朋友成日嘈交不和，依個同事又比左支野佢(唔知係咪又係果支油)，過2日B番到黎就話同男朋友好番，琴晚重翻雲覆雨

但係個A呢，佢話支野真係好神，本來個同事話比佢用1-2滴已經夠，但呀A就好貪，用左大半支重唔想比番個同事...
然後個同事係lunch時同我地講番依件事，重話果支野係好貴重，好難入手，個A咁仆街，一定唔會放過佢。我心諗...唔會係屍油掛
過左1-2個星期左右A就唔知點解突然要辭職，然後走左....
我地冇人敢去問

有次食飯時，佢又提自己可以見到鬼，然後其他同笑講笑咁話幫我地每人睇下，講到我時，佢只係笑而不語，頂我真係淆左
平時係公司，我地都唔敢OT太耐，唔想夜晚走，個個都怕哂依個同事(同佢個仔)，都唔知佢會做出啲咩

諗番起當時番工真係日日都有[驚]有喜(花生)，有時都有少少懷念，但咁嘅同事真係不了

古曼童同鬼仔兩樣野喎

唔杯鳩佢？

即係個貪心舊同事已經死左？

見親呢啲人都避之則吉
同佢關係過得去就 okay，如果同佢關係差左，佢個人又記仇啲就真係有排煩

好恐怖 有無諗過佢個仔望住你打呢篇文

過左1-2個星期左右A就唔知點解突然要辭職，然後走左....
我地冇人敢去問

姐係過左身？

我識鬼咩，佢日日係到提佢個仔點點點，人地唔知真係以為佢生左個仔

btw 食飯時聽佢提過話係[養鬼]，但又會講下個佛牌又話佢自己識好多師傅，我地個個都玩開點會識分

幾十歲人仲信神鬼之說,醒下啦

上司老細都驚左佢呀

不過佢人係幾好嘅...只要唔得罪佢

不 要 再 說 了

帶佢去睇精神科啦,師傅幫唔到佢

得罪佢都真係幾大獲下

唔係呀，係離開左公司，冇人同佢再有聯絡
但明明做得好地地，又冇聽佢講過要辭職
因為公司都幾多，平時又hea，就算要OT都唔會太長
所以我地冇人知佢點解突然要走

巴打邊返工

我地冇人想聽，但office細迫住聽佢講野，佢係公司top sale係老細臉前講1-2句都GG呀，你明唔明我地嘅感受呀

利申年齡未去到[幾]十歲

辭左職唔關我事啦
新同事加油

仍重要係top sale，真係話哂事
冇人敢得罪佢

唔自爆啦，港島區銷售行業，不過我係文職

係咪銅鑼灣，我之前都有個咁嘅同事，不過我一早無做了

之前聽過有位人兄玩陰牌 只要佢睇岩邊條女佢走埋去掂佢就會識到/食到 但之後隻野太勁搞到佢痴左線入左青山 之後佢媽就搵左個師傅去驅鬼 入度間屋成間屋都係

咁勁應該一早發左達

唔係，不過都近嫁啦，過少少

我個經理都有養鬼仔

唔覺有咩問題wo

去電視城搵明星握手咪屈咗機

依啲故成日聽
先唔講真唔真，好人好姐真係唔好搞咁多野

長年公司黑馬 年中賺唔少啦

咁佢會唔會日日拎啲法寶出黎又哂又講荼毒你地先

要玩都得既 但係係玩正牌囉 聽親玩陰牌既都無好下場

你有冇見邊個有錢既人/有知名度既人戴佛牌?

最慘係難分真與假呢，依家好多神棍
之前果個同事都有問過我地要唔要玩，我地個個都不了

人生中都只係識依個前同事係有玩，其他人唔知啦

古xx好似有養鬼仔
唔知真定假

撚太撚?

鬼仔可唔可以幫手
整走暗瘡

岩呀 之前識落一位師傅 佢同我講神功界係好多神棍 所以佢都話可以信但不要迷

係 聽聞住貝沙灣 有層專係養佢地

咁你養隻鬼佬兇返佢囉

你試下

樓主唔驚佢養個隻有上連登?

你問吓你同事邊度可以買

不過聽講唔少明星都有養

養唔起啦

好驚唔好再講

辭左職啦

有冇諗過係本身精神病而唔係俾鬼搞到咁

係咁猛 全港無窮人啦

如果唔係
駛乜買咁大個倉放玩具

真 有次見到佢有牌

有無諗過佢個仔望住你睇呢個po

諗起去外國旅行，見到十幾廿個泰國成年人嘅旅行團，全部心口都有啲一睇就知係養鬼仔/古曼童之類嘅頸鏈，心諗屌你家陣親子遊學團咩，即刻走都走唔切

最奇係佢地係個二戰紀念堂出面大合照，但係個紀念堂同時係中世紀就起好嘅教堂黎。。。

屌你唱鳩我 搞鳩你先

我都想要果支油

樓豬係打手黎，小心啲

我google緊邊度有得買

餵飯餵糖個d應該係古曼童 好似算係正牌
養鬼仔要餵血

果陣時聽我都有諗過 但當事人個媽係每晚都見到有唔同既女仔陪個仔返黎訓 之後入左青山又醫唔好就搵左我識果位師傅果度求助 有日我見個師傅帶齊裝備 佢就講左佬我知

D牌商誇大左神祕主義個部份
只係一盤生意
同你解脫煩惱冇咩關係

做人行得正企得正
冇野埋到你身

睇完樓主個post好L驚

唔係猛唔猛嘅問題
係日日番工無限reloop佢嘅分享事跡真係...
成日搞到公司個個疑神疑鬼，女同事去廁所都要人陪

喂 啲佛牌撚應下啦
下年施政報告全港一人一邪牌 係咪全港就有首期

不 要 再 說 了 (已經講左第3次)

咁大個人信依啲
你話佢係黑社會龍頭
或者係共慘黨高官就話有少少驚姐
但驚埋啲唔存在既野

有時係香港出街都會見到有女仔戴
記得係商業大廈出入時見到，都避一避唔敢同佢同lift

放過我啦

諗番起支野又黃又黑就...

支野外觀好令人不安，真係咪搞

餵血

我對左個同事咁耐都冇事，有咩好驚

呢啲post就有羅蘭
J圖post就乜圖都冇

都估到呢啲post實有啲仆街會post嚇人圖，所以半夜會碌慢啲睇

唔係話信唔信，而係公司有啲咁嘅人真係好影響工作環境同氣氛
就好似你唔係耶撚，但日日番工都被迫聽日講耶穌

真係掂既話佢就唔駛比錢誠哥洗啦

有聽過，仲話個火炭玩具倉都係比佢地既遊樂場

咁重本，賺唔賺得番

鬼仔唔會掛心口....

正牌先會，好似中國人掛佛祖帶觀音咁，唔洗咁驚

佢都撈到風生水起，巴打你話呢
不過佢又真係做好多善事同比錢支持電影業

屌你好好玩？

其實好平常，唔需要驚。

你條命係窮就點都唔會發達
靠陰幫你d野你無福享，好快就去失去，仲會嘔突。好似信用咭咁透支左比你，你還完仲要比息，一時之快黎後患無窮。

行正法佛牌，其實我覺得將你一生的好壞拉上補下，等你平順d，唔會窮到開唔到飯，又唔會有錢到買靚車。唯一可以真係改運，真係積多d福做好事做善事，先會你條命個「戶口」有新收入，多d好運比你用。

其次佛牌最重要係保護你「非命」的傷害，例如有人用法攪你，開槍打你，本應條命無的會幫你檔。但如果因為業債積落黎要受你就要受，佛祖都無得救

所以唔好覺得佛牌可以無條件幫你，好多人因為貪利而去請佛牌，又唔study下，成日求埋d中六合彩頭獎呢d不勞而獲的野 ，跟本塊牌係唔會幫你。帶佛牌先存佛念，做好自己先。

見過有人戴美少女戰士

依幾年我只係知道撚太撚同埋佢黑左好多

驚閪咩
做人俾啲正氣啦

又block一個戇鳩仔

果陣驅完之後無事 但過左排 個仔心癮起又再玩過 又再出事 之後我就無留意啦

個同事都有講過類似依啲嘅野
不過我地唔識嘅都唔會去接觸

舊登有講，唔知真定假，你地講起我先記得

衰過都唔知驚
btw 靚唔靚仔?

你理得佢呀
你返你既工 做好自己咪得囉

假設有一次佢黎搞你既你咪搞返佢轉頭囉
行去佢面前立把菜刀岀黎fing兩fing比佢睇
依種極端既人一定要有人用極端手法去牽制住
唔好比佢坐大

20歲左右 如果比你可以晚晚食到唔同女 就算好返都會有條癮既 但唔記得靚唔靚仔啦

呢啲野今世唔還 下世都要還
做人都係正氣啲好

疑心生暗鬼
日日比佢咁講冇都講到變有na

都話辭左職啦巴打

咁細個!?
上左精蟲癮

係呀，公司又多女，聽完又驚去邊都要人陪

用吸引力法則嚟睇，本身公司冇都比佢吸引到有
講真男同事都心寒喇

所以真係唔好試 咁就一世

本身係食物鏈既最低層，兵都冇得當，突然變到最高層晚晚唔同女 點會冇心癮

如果金鐘連登仔攞左支油會點 ？

矛盾大對決？
搽左一定媾到女的油vs永遠媾唔到女既毒撚

間中提下姐

講一講正統的佛牌
佛牌是讓人憶念修行者功德和佛法寶三寶為目的要製成
由於佛牌加入了修行的僧人的加持力，有了祝福配帶者順利的力量，再引伸出保平安招財人緣的效果
僧人希望配帶者可以在世間少點煩惱，多點時間思維佛法
因為人們總對看得見，有形的東西增加信心，所以就用有形有功效的佛牌去震懾他們，令佢地接觸佛理

係呀，不過耐左都會習慣，有時當花生咁食下
不過都有同事做左好多年一聽都係驚
同埋就係新黎頂我個位個新人，佢個樣都淆淆地都係同佢講習慣就好

等睇結果

咁都好過佢成日拎實物出黎講

而文中所提的是外道的東西
不符合憶念佛法僧和功德者的大前提
只是泰國原有巫術
不過香港人一向對寺同廟，神同佛，道同佛分唔清，所以統稱為佛牌
咁樣令到佛牌受到廣泛誤會

如果心存善念既無神論者
會唔會比呢d 偏野搞到

巫術法術有心施為當然可以影響到其他人
與你心地沒關，正如行善的人中槍會受傷一樣
不過按佛經所說，守5 戒行十善的人會得到善神保護，同埋人少d陰暗面，要影響你自然都會困難d

你都練下神打
唔夠抽call 關公孫悟空幫手

會受到厄運

百無禁忌 最緊要睇下用途係乜

屌喇星 咁當年d鬼佬揸槍黎亞洲搶掠個陣，亞洲人又比人打到一仆一碌既
做咩無d高人養乜養物又發功搞死d鬼佬

係咪來源都係泰國？

咁走乜撚嘢咗

座敷童子？

聽講同佢打好關係 運氣會好好

有冇建議佢睇出名d既精神科醫生

有個好死差佬隔一段時間就出鬼仔post賣野
佢d佛牌證係用佢係差佬身份避開檢查
佢呢5.6年都成日比人屌到放上網

樓主又點解會辭職？

又借啲易出post sell佛牌，好心你幾十歲人就唔好黎呃神騙鬼啦

本身有戴陰牌同養古曼童
想知再講

下世小心 d樓主

口卜

屌你老母咁撚樣曲線sell養鬼仔既post可以有500幾個like連登已死

個po唔係賣邪牌既撚樣開既我切柒仆街死

中醫可信啲定養鬼仔可信啲？

中醫

又黃又黑 唔係屍油會係咩
Btw 樓主 你望下你後面

其實樓豬先係銷售公司Top Sale 收皮啦你，仲起度呃神騙鬼！

樓主有冇諗過得罪左佢
所以而家先走左

你都養翻隻連登仔同佢鏈過

樓主下世小心d

我真係識同行某人玩鬼仔後發達
但佢身上要戴好撚多野 話沖涼都要戴住
唔知真定假有無效 但真係發咗達
由無樓無車 變有樓揸7 80萬車

辭左職都實捉到你
無一個可以有命離開

辭左工唔關我事啦

我都唔知，見佢一拎出黎係成抽牌

可以瘋狂中出女神級

點敢呀人地有腦細照住

聽講佢屋企佈滿風水陣

竟然！？冇留意過，黑警

連登仔都係唔信上帝信鬼仔

純粹唔想番港島區

切得

咁又冇，佢人其實幾好，不過係煩左啲

兩登不嬲好多迷信on9仔
係咁把炮泰國洗撚咁窮
係有鬼神之力可以借 中共一早收左皮
或者收左侵侵皮啦

好不安，應該唔會同依啲人做朋友
玩得依啲要還

還健在

前公司做嗯行，乜事都冇

呢啲野要還 養鬼仔唔擔保一世順風順水

有無問過，為何一二次大戰泰國都可置身事外？

佛牌而架都仲有人信

其實係戰略嚟，冇養都話有養
你睇全公司邊個敢得罪佢

因為佢又唔係特別有錢有資源，又係中立國。搞佢=比籍口對家+其他中立國搞自己。

一撚定係有高人法力加持啦
咁亞洲金融風暴，索羅斯一定係買通哂班高人先搞到泰銖要脫勾

屌喇媽，習總仲唔拿臨搵班高人幫手，又養下呢樣個樣，等中國可以係貿易戰置身事外

Broker?

大把
越有錢越迷信
試下去澳門果啲 有一層係養距地

條友以為全個亞洲得泰國係信怪力亂神
大佬當年義和團夠話自己槍炮不傷
香港都有班神打佬架，如果係咁撚堅，搞港獨班人學下神打，單拖闖軍營玩無雙啦
難為招顯聰係法庭門口比人打到訓係地

相同想法, 如果班鬼仔有用呀,班有錢佬一定有用,
軍事一定用緊

唔好撚講喇
一陣又有d撚屌話白宮下面成個地庫養住牛鬼蛇神，又有d高人發功破中國龍脈架喇

其實全世界都有呢啲野嫁喇
不過泰國係勁在全國9成人都信啲人米覺得佢勁囉

講真，我都信有靈異野
但吹到咁玄乎其玄

有錢佬有用就唔奇，但軍事就一定冇

靈異野有，但好似樓主同事講到咁勁就一定冇。
不過其實好多時係疑心生暗鬼姐。

以前係舊登睇過條友又係有養牌
話咩令到佢每日返工出門口都一去到巴士站就有車上，唔駛等

笑撚到我 香港人為左返工真係百寶盡出
唔知山竹襲港第二日，佢又駛唔駛等巴士呢

人緣油=屍油
喂飯喂糖玩玩具嗰啲係古曼童/古曼麗

返工時間啲巴士咁密，一岀門口去到巴士站就有車有乜咁岀奇。你話日日有人揸靚車唎你門口求你上車比佢車你返工就話姐。山竹第日都唔洗等巴士你就話佢勁喇

習總：我地係拜毛主席嫁!!

類似啦

想入行

我幾時有講靈異野

加油

佢重叫啲女同事滴定搽係身到

仲以為死左

d人緣油好似真係屍油黎 唔知係用d死左既bb整定點 都係邪門野

聽講會

搽係個身到

FP / Howden?

連登仔平時唔信偽科學唔信有耶穌，
但信有鬼

樓主小心比科學撚屌你全家話你迷信

有錢人整間屋俾「佢哋」住都得
洗乜日日帶響身

所以信耶穌好過
信乜鬼佛牌

BTW,佛牌係有個佛字，但同佛教無關，好似係

有時係ig都見到有人賣人緣油，有無人知其實係咩黎

啲女好慘....

想聽多啲有驚有喜既故事 請繼續

有時衰啲講真係好想知如果你係樓主既角色你會點

不過如果大家有興趣的話，我想分享自己故事
我幫襯過ig嘅情降，有效，同男友仲一齊緊。
但後悔的

之後呢？

有正牌唔請玩陰牌抵啦

偽毒坤 ？

Ig廣告黎 走啦

比左兩萬蚊到，起初我同佢不約而同咁無原因地係咁嘔....個陣咁岩嘈左交所以我以為係自己食錯野（但其實無乜食過咩)，後尾和好返佢同我講上星期無啦啦有兩三日係咁嘔

其實我覺得無天唔天童
牌一種行法，一種行靈

行靈又分主靈定分靈
至於天唔天童就係睇下落咒時個靈受唔受五戒
限制多但相對安全

繼續分享
惡有惡報

真事 後悔的,會對自己唔好嫁遲早。所有在愛情中迷惘嘅小女孩都唔好做依樣野

承你言啦

你小心違反本命自然，仲要去到人地身上，呢個作業好深
遲早你會還突。

如果你個對象本身有信呢家野，帶左d反彈降的野，你同拖降者會好慘

如果係我女人拿兩萬做d咁既野而唔係拿去同我去旅行玩下飲飲食食我真係打巴佢

諗起之前喺連登追嗰個佛牌故，叫暹羅嬰童

你有女人先算啦 況且邊有咁多如果，如果你女人真係做左，你會知?

多謝你提點呀絲 我都知依啲啊其實

信神信鬼既都係心靈極度弱小既人

何謂惡？

差不多啦

又唔係我信，只係話有個前同事依啲行為好滋擾
屌個啲個個reading 0分

聽人講人緣油係屍油?? 我都唔係好識，但總之唔好玩，可能都係用假野(花生油?)整? 如果係真就好嘔心

後悔咩?

可能想多左姐

take care

屍油唔出奇，佛牌好多都係bb仔黎

以為科學係真理都係眼光極度狹窄既人

最兇都係窮鬼

前排去街見到有個男仔戴成串係身
大約6個到

豬閪肥婆 油頭毒撚 行過嚟摸一摸自己
好彩平時出街都戴住拜神嘅佛牌

TG ok ?

點解後悔？